對於依家香港好絕望 和理非請入

我自己對於香港依家既情況 係好絕望同時好嬲
軍備上前線同對家根本爭一大截
就算打到狗 都可能比狗開實彈
更唔講大部份人充唔到人數 見到防暴就跑
令到前線更加危險
我知有好多人都有包袱
怕自己比人拉/屋企有人擔心
前線何嘗唔係...
以我自己 仲未有經濟能力 仲係倚靠屋企人 身邊仲有個女朋友次次擔心 我都好驚自己會有咩事 會比狗拉
但係 前線為我地滅煙打狗擋子彈
點解我地唔可以幫下前線 充下場面 帶下魔法液

依家政府仲實行緊急法同宵禁
雖則見到話有非法集結罪都照出去遊行集會
但係依家班狗係更加肆無忌彈咁拉你

所以依個時候唔可以絕望
如果你地仲係自私 擔心自己會有咩後果 而選擇唔出嚟為香港打氣 為前線出一分力 只希望坐享其成 我建議你都係翻大灣區發展 享受大灣區既榮耀

往後既抗爭
我希望可以做到全民皆兵 和理非都盡量full gear 唔好令前線擔心你地 唔好再見到狗而不斷後退跑 企後少少幫勇武充人數如果你地怕做前線 只要幫前線帶魔法物資就夠

光復香港
時代革命

自推十連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

和理非絕望係因為冇膽升級 所以先覺得冇野做到

你老豆係狗